冬天做女裝鞋鋪係咪好大機會聞到臭腳味

牛仔褲條女有d似汪阿姐

左實平時西口西面

好想脾距黑絲踩面🤤

之前返工賣鞋
啲靚女試完鞋唔要
我都拎返入倉慢慢奶

多圖 thanks

.

More

清識波
我做u記都係
啲靚仔試完衫唔要我會擺去特別位
同佢地收衫嗰陣仲會唔小心掂到佢地隻手仔
等收工啲人走曬
再攞入changing room索住打 j
專登索加拿大位啲味會出啲
夏天最正因為啲味會濃啲
愈臭愈香

左邊幾撚正

好能肥

不過返過咁多份都係返餐廳最爽
執完靚女啲餐具可以慢慢奶
飲到靚女口水真係人都精神啲
又可以食埋佢食淨啲嘢

仆街我做staff就唔戴口罩喇🥺🥺

以前做過 臭到你唔信

愈臭愈香

咁即係臭定香

好正呀屌

好似臭豆腐咁
臭就係嗰種香

有黑絲有正評

黑絲仲著埋boot
D腳指一定好臭

死a09